將軍澳劈友同醫院私刑警犬都係百份報放被捕消息出嚟

請以不少於10字表達你的看法

經過市民同議員深入嘅調查，
終於將酷刑對待老人嘅黑警
同埋將軍澳斬人嘅光頭佬拘捕。

#市民議員做埋警方嘅野
#警方除左抽水鎮壓濫刑濫捕同出糧之外仲識乜

啲popo高層見你狙擊咪放啲料氹你收口囉

警犬對東方表示：

以粗口辱罵弱質纖纖東方女記者的香港警察

因警

一出好戲

寧得罪連登...

擺明串埋架啦 你唔係覺得白粉真心屌狗啊？！

做場大龍鳳啫

MOTHER FUCKER

東方d藍絲fans鬧邊面好呢

攪清楚
係酷刑

所以應該拉哂成team

係性侵犯
唔只襲擊/私刑